有咩電腦Game可以係office玩

又容易收藏又容易打開，隨時同工作視窗𨍭換畫面交替
自己之前玩開，大航海時代4，成吉思汗4，三國志11

公司電腦規格自然唔係高要求，所以玩Game都要嚴選 不能過份高要求玩高質素Game

踩地雷

接龍 地雷另計啦

我諗起以前未有facebook個老闆日日行嚟行去
Excel VBA自己寫下啲無聊嘢同電腦玩估大細
佢仲話我勤力

無個性戰隊

Travian

Aoe

巴打教你, 係屋企裝左parsec先, 之後長開電腦,
再係公司裝埋入返自己acc玩就得, potato pc都run到biohazard

Lf2

Football manager

Asiadog

Bioshock Infinite，以3A game黎講個spec要求真係幾低 我當年部舊laptop都run到

係咪好依賴上網速度？ 唔會lag咩 ？

Ps4 remote play

魔塔

Minecraft
之前仲好似話係最佳辦公hea時間遊戲之類

我公司下載速度我估大概係10mb左右我都無事,
都係睇埋你自己屋企個upload speed既
parsec係我用過咁多款最smooth既

我試過類似software remote home pc , 玩平面2D遊戲絕對冇問題，但一涉及3D類型遊戲，mouse唔聽使喚，基本上指令只接受click一下，不能按實拉的指令 師兄有冇試過咁嘅情況？

玩單機Game完全無問題，係控制上有好微既delay
玩fps做狙都仲得既，但係其他位就難少少

LM

比卡超打排球 小朋友落樓梯

翻工online

成吉思汗4長期放USB得閒就玩得 估唔到有人都係咁